就黎農曆新年， 藍絲全家同721警犬全家會點過

就黎農曆新年， 藍絲全家同721警犬全家會點過， 係咪會俾人開年？

農曆新年賀詞係咪要講白衣藍絲警察冚家剷， 要唔要當農曆新年係盂蘭節咁玩， 紅舖前撒溪錢， 掛藍燈籠？

黃色經濟圈的障礙

有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以暫時頂置呢段嘢？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

一埋枱就狂屌示威者
之前食飯已經領教過
今年一定唔會去拜年

d狗要返工囉

狗有屋企人